李嘉欣老公個阿爸許世勳瓜左

發發啦佢

我真係恭喜你呀

得得得嘗所望

又一件

又死一個

許世勳跟太太簡劍勳育有兩子一女，長子許晉乾，幼子許晉亨，女兒許雪元

許世勳夫婦還有3名孫子：許建中、許建德、許建彤（許晉亨兒子）和4名曾孫，兒孫滿堂。

分到幾錢？

許晉乾離世李嘉欣感突然：全家都好傷痛

2014年9月12日 - 大美人李嘉欣（Michele）出席時裝品牌活動，對於今早許家的訃聞，她表示已妥善處理丈夫許晉亨（Julian）胞兄許晉乾的身後事：「所有事都處理好啦。

應該拎得晒啦。無撚人同佢老公爭

好傷心
等左咁耐，生左幾件
宜家先分到

基金黎

不過都係輸畀金比

等左咁耐，實傷心到訓唔著啦。

許愛周於1940年代創立中建企業，主要業務包括地產發展及投資，資產在2006年估計值200億港元。不過許愛周對家族資產採用基金管理形式，家族成員沒有直接分得遺產。許晉亨每月在家族信託基金支取生活費

許愛周對家族資產採用基金管理形式，大部份資產由周興置業有限公司持有，由3名兒子共同持有，家族成員沒有直接分得遺產。
許晉亨現每月在家族信託基金支取生活費，並住在家族持有的港島複式單位中，個人並無擁有任何物業。

都係拎零用

係咪姐係啲錢有得睇冇得洗
利申：窮人唔識

披麻戴孝服飾既恭喜你？

yes 留比後人

許晉亨出左名係失匙夾萬
d 錢只係謹謹夠上流社會既生活開支
想洗多d 都無, 出名上流社會既窮鬼

係有錢, 但開支洗費亦唔少
李嘉欣都係訪問中講過

你當係梅媽
餓你唔死但想搵多啲就要靠自己

仲記得佢話北海道班機delay但冇錢返東京
慘撚到

謹謹夠上流社會既生活開支

即係幾多

呢度講港姐一路都係自己揾自己洗

遺產稅？